Poly: 推動國際化 把握大灣區機遇助力長遠發展

Post 錯區
連仔留一手唔好bam

唔好bam

但都要push

Push

poly不嬲紅底，紅撚到仆街

仲紅過佢外牆

今次封email打到咁明顯
屌佢老母

唔止poly啦，香港全部大學都推動中國研究、合作呢加野.....

唔只呢封，好撚多大灣區乜乜物物嘅email，次次見到都即del

呢封佢新上任
即表明立場
急於奶共

今日聽到有阿叔講Poly係紅得最快個間，明明就針對得最少